法國呢套電視劇好黃，大家要支持

首先，好多連登仔同偽黃都話TVB編劇好黃，演員好黃，幕後好黃，之前套法證先鋒又話唔睇咪一樣收視高又準備開續集愛回家日日都有人睇
咁仲講咩罷睇？所以呢套都一定要支持啦

完全唔知你開依個po目的係咩

笑緊好多on9偽黃話tvb好黃

覺得你比較on9

咁真係好多on9仲睇緊tvb食m記上連登

佢地真係岩做黑警,cctvb未沒落前班仔都係罪犯演員

班黑警又可以學呢班偽人做狗

你應該要失望，好多人仲睇tvb的
加上tvb一定吹大個收視

其實佢地開個tg gp/過檔去香討係咪咁難？

睇tvb蝕幾多條好睇啦, 仲睇佢啲劇咩